【改詞試唱Demo】《你的名字》- 夢燈籠（廣東話）

《你的名字》- 夢燈籠（廣東話）
改詞：大豬包包

如果 聲音 不消失 可於腦海記得
如此 就可 尋遍這地球 去找你 夢裏漫遊
如果 夢境 就此 編織到可永久
未怕天給你我這個毒咒 我也總可 去挽留你這對手
就再抖擻 我倆在這個節奏
覓個出口 不顫抖 去走

Oh

快 聽見我倆碰見心中急速那心跳聲
來再去挽手觀望著日落命運回應
尋遍了世間這感應
無限時間地形 無用問那姓名
你 笑說我變態 喝你那口嚼後無聲
我笑笑看 你那臉型
和~你 去挽救這世界日月連繩
回望着那過程 流著淚的溫馨

未怕世間多少分秒 去覓你姓名
在你掌心寫出一句 愛着你記認
暴風中看着我手繩打拼
糸守中 看着你掌心和應
為着了這一天 我 與你可以 遇見
為着你那笑臉 那怕世間改變

留名

原曲 link :

純音樂 link :

獻醜Demo
主唱：大豬包包

各位有意見即管俾

自膠貼錯Link

正評欣賞，但個demo回音太大音樂又太細唔係好聽到唱緊乜同唱到邊
加油

第一時間正皮支持先

多謝巴打支持，因為自己窮JJ冇器材，
所以唯有搵手機錄，啲唱K apps又成日聲樂不同步或者冇依首歌

之後如果有機會，我都好想錄多次，搵人live彈，或者借到人啲器材錄，拍或者自己電腦整或者搵人拍個mv俾大家睇同聽得舒服啲

不過真係好多謝你，我聽朝試下整細啲個echo

多謝無存巴打支持

一見黎明

舊Post Link :

希望大家聽完，可以留個言幫手推一推，俾個正皮，我都會盡力回復每一個巴打（絲打）因為我都真係好鐘意寫詞

特別鳴謝：
雪人巴，

屌，未打完hi錯制post左

特別鳴謝：
雪人巴打，流觴巴打，柒菇碌巴打，
貓奴深歸瓏巴/絲打（紅字）

同埋有demo快啲到你地錄

多謝仆街方丈巴打

同時召喚埋以上巴絲唱，
其他有興趣嘅巴打快啲試下，我都會自己搵下人唱

巴打無需特別鳴謝小弟啊，我又無做過啲咩
而且小弟係真心撐你的，努力啊

有
有教我點填詞
多謝雪人巴打我一定會努力

多謝我做咩

多謝巴/絲打，其實好多位都未填得好

快啲錄

留名
但覺得啲詞怪怪地

係
我能係有啲位我連長個音，或者有停頓左，或者應該落返啲~同。會好啲

有機會會再改好啲，啲字再用靚啲，意境押韻都會再睇下點樣可以昇華

btw 多謝巴打

睇漏，多謝巴/絲打

為着了這一天 我與你終可 遇見
為着你那笑臉 那怕世間改變

點睇？

有啲唔明，你等我一陣

係第一次，定第二次，定都唔啱

我應該會唱

自

定係讀種可

多謝柒叔支持
洗耳恭聽

鍾可

我下次再錄嘅時候試下，多謝巴/絲打意見

留名支持

多謝巴打

把聲幾好聽

多謝巴打
今次因為好快一兩次就錄左出黎，有啲位甩左又有好多問題，我睇下之後有冇機會錄多次好啲

開頭唔錯 但去到副歌有啲唔夾

多謝巴打

係唱得唔夾定填得唔夾，定唔夾個音樂
我睇下有冇得改

好正，留名支持。

收音再做好d就perfect啦(雖然冇資格咁講)

多謝巴打

我都好想做好啲
搵緊唔同方法同人脈睇下work 唔work架喇
希望快啲有

利申：窮JJ零設備

本身尋日自己填緊呢首..所以無入黎
今日入到黎..唔洗多講
巴打好波

差唔多錄好

多謝挽巴
好鐘意 誰和誰

正

留名期待

題外話：
多謝雪人巴，雖然依個post冇人睇，雪人巴又唔宣傳自己FB page,,不過見到依段野都好想幫佢地講下

Horny Snowman:
成日有人問我：「點解個個改詞post都見到你留名嘅？」我唔肯定我真係有入足晒每一個post，但喺呢個表面上百花齊放、實際上寡頭壟斷嘅小工業入面，每次當小弟見到呢班有心機又有料到嘅詞撚，仍然願意不計代價、不問回報咁創作落去，我係有啲慚愧嘅。到底一個人要幾咁愛創作，先可以純粹到有創作就有快樂呢？相比之下，我只不過係撳入去放低個icon就鬆人，實在太廉價了。

又有一個痴線佬加入改詞製作大軍，佢係流觴巴打。用神話故事入詞，肯定係未學過阿拉伯數目字，唔識睇個點擊率。好可惜，人哋唔似得小弟咁撚市儈，下下都去計較呢啲婆乸數，你話叫我如何不慚愧呢？唯有略盡綿力吧。我知道有好多地方小弟都做得唔夠理想，尤其係混音部分，希望流觴巴打同走地貓絲打見諒。當然都希望大家可以支持一下呢啲瀕危物種啦！齊齊追捧高質大作唔難呀，但擦身錯過高質小品更加容易啊。

最近同一位前輩討論過一個問題：高登換咗新平台，改詞會否有新氣象呢？小弟唔敢樂觀，唔想講乜嘢事在人為，畢竟扭轉夕陽有違天理。但願各位同路人繼續盲目落去，一齊為真正嘅百花齊放而努力。

post link:

第三頁無人會追㗎喇

睇開啲就得

推下post又唔係難，唔會咁樣都唔堅持

我是來留名的

睇得太開就變自欺囉

多謝走地貓

邊個整MV

多謝巴打仗義推

錄左, 邊個整MV

我搵下人先，我未識，不過可以學下

招人整MV
好聽到痴線

可以話創下左我錄音以來錄最耐嘅紀錄

點解

好快就會打破

因為呢首真係錄左我好耐

你又有野比我咩

真係好正

正到無論

世事難料

好似知好多野咁喎

感謝

話說我聽過一個架仔acoustic cover呢首歌 好正 射ed

我都有loop個個

屌又係你

已經down左狂聽
堅正

利申：已洗腦，
快 聽見我倆撞見心中急促那心跳聲

下次我先錄啦

係街未聽， 就咁睇詞就評已正， 加油

你知邊個咩

好聽喎

我唔知同你地聽嗰個係咪同一個，不過我係聽住acoustic cover作依首詞

挽歌，
好鍾意你首未聞花名。

支持樓主，支持創作。

我聽最hit果首acoustic cover

快啲返去聽，唱嘅正過份詞好多
多謝巴打支持

依家我會轉聽依首

挽神

巴打good try
但我覺得你太注重跟翻所有音節令首翻唱變得好怪
可嘅話應該有d字拖長d
可能一個中文頂兩個音節會比較好

神嚟神去咁好咩？

有好多已經冇跟到
多謝巴打支持，我下次會注意多啲

都唔錯，你想叫雪神定雪巴？

又嚟喇
我死左上唔上到天庭都未知啦

想上天庭做咩職位

作聖詩歌歌詞

It's not funny

或者我講白D啦
無論係雪人，挽歌或者其他改詞/唱改詞嘅巴打
都唔係咁鐘意被「神」化
大家一場巴打係唔需要神黎神去
叫番雪兄/挽兄已經好足夠

係， 有啲野勉強唔黎架雪神

勁，今次真心打錯

諗緊真係拍MV定cut返動畫出黎做
會唔會俾人捉版權不過如果要捉，首歌本身已經會捉

預告先，會有個女聲version係大約星期五六咁上下出埋

詞會有好少嘅變動

感動，打左雪人先打挽歌
柒叔今次有組織

樓主唱得好好聽

佢係我地大佬嘛

柒叔先係好聽嗰個，我嗰個demo黎架咋，佢唔係樓主呀，不過都多謝支持

留名跟進

多謝花生進口商